點解文宣唔抹黑所有撐警藍絲都係打女人既畜牲

既然對方都將所有反對政府=暴徒，有哩個機會，我地每個人都要抹黑對方。無論係網上，民建聯，怎至係親戚，就用「你班打孕婦既撐警藍絲」，分化對方由我地每個人開始。

推